手足們我有一件天大既喜事宣佈

我終於練到打飛機打一個鐘先射

相信下次屌女可以更耐了

下次下次

樓主性無能

樓主好波

樓主勁

大概一定可以

你5秒？

牛Ching有無持久餐單

有女再說兄

有了

打飛機快快脆脆就算啦
打咁耐做咩

打打下就一世

賢虧了

有女你就唔使晌度打飛機啦豬閪

樓主幾時請手足們叫雞

有女屌時可耐d

你？

大陸喱

自費啦咁dirty